其實溝唔到女最大原因係唔係因為悶?

醜/肥/瘦/矮/窮/小氣/衰格/串/MK/孤寒/花心/斯文都溝到女,唯獨是悶真係唔覺有,有人話圈子細,所以識唔到女,其實係因為你悶,導致圈子細,所以識唔到女

Your face
Your fate

份人好悶

same 朋友都冇個

因為我唔出手

啱，成日聽女同我講：你個樣好悶

有無話your face, 所以識唔到女
其實係因為你悶,導致你個樣出事

主動 同 要有自知之明，溝返d同自己level差不多的

我主要係因為樣衰

自信。講完

悶真係衰過前面果咋野

冇話題嘅男人包輸

自信心

係。。我份人太悶 次次溝女都失敗
每次拍拖都係比女溝

靚仔悶=肯定唔係FUCKBOY 正

你靚仔大隻，就算毒悶啲女都主動溝你

真心嗰句，份人又悶又無自信嗰啲真係唔好攪咁撚多野啦

利申：份人好少悶場

你講得呢句都覺得你個人好撚悶

You no money
有九公三寶之後你就唔會出Lee個po

因為溝到女既人唔會咁樣懷疑自己

其實諗到乜咪講，唔會夾硬諗攪笑野

識唔識分咩叫悶樣

即係笑你毒撚樣

最忌有自信

悶真係死症

agree
真風趣幽默嗰d撚得閒批評毒撚咩
通常現實自己又悶又無自信嗰d先會上網諗辦法同同類人區分

女悶呢

我都係
只可以比女溝
溝女無用的

傾到下計講野有趣除非毀容級樣衰唔係一般都溝到女

原來我係毁容級樣衰

我係絕望地樣衰

唔想煩

培養下啲興趣，得閒上下youtube睇下唔同種類嘅片，識多啲野就多啲野講，但唔叻唔好扮勁

溝到女 唔識維持~ 因為生活模式係咁
你要我改 我改變唔到
冇特別興趣 冇特別鐘意做咩 就鐘意訓+玩既頹廢生活
咁就好開心好舒服
返工就寫字樓 日日重複不斷LOOP咁有咩傾

利申: 去蒲食唔小 溝唔小女神 但拍唔耐

唔係悶
係唔怕悶

If you’re ugly, you’re ugly.

係因為太自私

未必咖
我男朋友都好悶
但係佢靚仔

最大原因係窮

靚仔、錢、有才華、風趣談吐，
通常都係咁排落嚟，
呢4樣都冇，
都幾乎溝唔到80%以上嘅女
剩低嘅你又唔會鍾意，
結果係點，
大家都應該明白

無話題呀,唔知點樣可以同條女更深入大家互相既認識

Your wallet

佐助型毒撚

其實係依家呢個社會點為之唔悶

主要係同條女冇乜火花
有D真係悶都有女

真係睇timing,
同一時間有幾個男人追條女，
有比較之下就一定輸蝕架啦

好多時死因唔係就咁一個原因，好多都係悶+醜+毒，你悶唔緊要，有冇其他優點搭救先？

因為窮